PS4 Pro Club 招人一齊升人仔

Club 名：WENGER4EVER
自己打名入就得 志在升人仔
夠四五個人online就開波
迷雲黨優先

PSN: Gtorres419

新手OK？

No problem 入啦

加psn 入好友球會
而家好似search 唔到

加了

已有三個人

今晚開波嗎

入黎即刻玩

推

而家玩緊 入黎一齊升

好，入緊

Lm

有冇巴打玩